紅隧竟然冇塞車

屌老母 今日紅隧暢通無阻 見到即刻毛管戙 好心寒

百年一遇 好好珍惜
下次幾時見到要問天文台

其實知唔知乜事

今日冇人返工呀

出完閪隧轉入佐敦道塞到仆街

邊撚個負皮

間中都有架啦

因為啲車紅隧之前已經塞死哂, 去唔到紅隧